啱啱入咗場睇venom,原來真係無想像中咁差

Tom hardy做venom個角色好有character,成件事有晒鋪排,主角同隻venom既交流都好有趣好搞笑,真係無未睇之前啲人講到咁不堪入目 我比65分

算高架啦

算係合格啦，但唔會係好睇

所以65分算合格，如果我話值80幾分就真係盲撐啦

可能冇期望就冇失望啦，睇完又覺得冇想象中咁差喎

撐港產片算啦

睇無雙

我都覺唔差，畀70分。
真係信影評輸九成

而家阿豬阿狗都可以做影評
個個跟大隊